痴撚線八達通apple pay勁能方便

之前時事台話唔可以再用巴打通
依家一開apple pay全部人即刻狗衝

八達通有冇得網上增值先？

周街都係 你咪撚出街

有

可以用apple pay增值

同Samsung pay果個有咩分別？

冇用八達通好耐

送上大陸仲方便

原諒了 回家了
一日有20+個post講八達通入iPhone
聽日就齊齊食美心

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲

iphone 真係勁， 科技領先其他手機

我食返好耐

支持緊吉野家了

有無諗過 d 人巴士換巴士 用現金既話唔方便？

喂 我好撚驚呀柒頭

吉野家早餐好多回憶 以前中學拍拖朝朝食 寧願比人屈毛都要食

係就快 一個人的私了

屌你老母講你就叻 做啦廢柴

係轉車站捕住有排私

一個私了幾千個

香港最強之男，危險的野獸

On9
唔用八達通咪蝕埋交通津貼比政府囉

利申：塔車先用八達通，其餘消費全部用信用卡